美軍攻擊完大陸電網之後，下一步就係.....

攻擊完電網， 令到生化實驗室熱死啲病毒， 下一步就係阻止病毒運輸系統！

過兩日就會知道大陸所有航空管制全部收檔！

咁好快知

係

只有將支那斷鏈， 完全隔絕，先至可以保障世界免受新病毒攻擊！（香港人陪葬）